政治問題就要由政治解決，釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪

根本政治問題就要由政治解決 面對著咁多人俾人charge 仲要係唔同類型 照咁樣落去司法制度可一定會癱瘓
點解五大訴求之一 係釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪 就係因由政治問題所產生出嚟既所謂犯罪根本就應該由政治解決 而唔係單單靠班狗去拉人解決 我俾你拉夠100 1000 你咪慢慢審個十年八載都分分鐘未撚解決 最尾你可以只係對成個運動既帶頭者進行控罪 但你拉咁多人只會令個問題繼續惡化 但問題係我地根本就無大台 政府你咪繼續放縱你班狗
睇下邊個笑到最後

五大訴求 缺一不可